# Які існують типи даних у Javascript?

number - числовий тип даних для чисел;
bigint - числовий тип даних для великих чисел;
string - тип даних для рядків тексту;
boolean - логічний тип даних, має два значення true або false;
null - тип даних для невідомих даних, має єдине значення null;
undefined - неприсвоєний тип даних, для змінних, значення яких невідомо;
object - для більш складних структур даних;
symbol - для унікальних ідентифікаторів.

# У чому різниця між == і ===?

== - оператор грубого порівняння, який не звертає уваги на тип даних. === - оператор суворого порівняння включно з типом даних

# Що таке оператор?

Оператор - це інструкція для виконання певної дії програмного коду. 
